碧基諷刺C朗愛插水 裁判又都買帳

C朗在第88分鐘的自由球破門，就因為碧基對C朗犯規，才讓葡萄牙獲得自由球機會，碧基說：「我幾乎沒碰到他，C朗非常容易讓自己摔倒，而且裁判幾乎每次都會響哨，必須尊重裁判的判決，但這種接觸真的非常輕微。」

大佬你估你仲踢緊巴塞可以為所欲為咩 世杯仲要有var睇

踢慣西甲做慣小動作 而家咪要還囉碧基狗

係巴塞點會吹 係都吹c朗插水啦

重播睇撚住佢推人

皇巴聯合軍都輸俾牙朗

條友煩到仆街，顧掂自己先啦成日派膠又慢到仆街

垃圾西班牙狗

失位 轉身慢

碧基的醒與醉

GOD_OF_PIQUE

係得大份同高頂下波，但反擊得返佢一個輸9成

成日掛住屌Shakira 仲邊識踢波

有冇片睇返

食壯陽藥啦

哥斯達打比比打都仆街都冇吹添

viutv仲講到因為比比個底花所以抵死咁

分左成年都有啦

前獌狗咬狗

咁又係 明明十二碼都吹插水比二黃一紅
垃圾疤

你唔出腳踢牙朗已經贏撚咗啦 忍得住唔犯規咪唔使睇人也文也武囉仲好意思講

碧基以後衛黎講根本垃圾黎

又幾愛國
踢巴塞個陣又可以做番加泰人
踢國家隊又做番西班牙人

屌你老母喇PK
踢撚左十鳩幾年大會,用下鳩腦都知唔會果個犯規喇

一野劈落喉嚨 痴撚線
話底花唔吹聽到r撚哂頭 之後又兜兩個都花但比比花D 比比係受襲個個喎 班友係咪未訓醒